% GEWINN- UND VERLUSTRECHNUNG NACH UMSATZKOSTENVERFAHREN

\begin{center}

\textbf{Gewinn- und Verlustrechnung}\\nach Umsatzkostenverfahren

\vspace{10mm}

\begin{table}[h!]
	\center
	\setlength{\arrayrulewidth}{0.1mm}
	\setlength{\tabcolsep}{2mm}
	\renewcommand{\arraystretch}{1.5}
	\begin{tabular}{R{5mm} L{90mm} R{28mm} R{28mm}}

	1. & Umsatzerlöse & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	2. & Herstellungskosten der zur Erzielung der Umsatzerlöse erbrachten Leistungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	3. & Bruttoergebnis vom Umsatz & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	4. & Vertriebskosten & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	5. & allgemeine Verwaltungskosten & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	6. & sonstige betriebliche Erträge & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	7. & sonstige betriebliche Aufwendungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	8. & Erträge aus Beteiligungen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	   & davon aus verbundenen Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	9. & Erträge aus anderen Wertpapieren und Ausleihungen des Finanzanlagevermögens,, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	   & davon aus verbundenen Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	10. & sonstige Zinsen und ähnliche Erträge, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	    & davon aus verbundenen Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	11. & Abschreibungen auf Finanzanlagen und auf Wertpapiere des Umlaufvermögens, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	12. & Zinsen und ähnliche Aufwendungen, & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	    & davon an verbundene Unternehmen & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	13. & Steuern vom Einkommen und vom Ertrag & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	14. & Ergebnis nach Steuern & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	15. & sonstige Steuern & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\
	\rowcolor{tableRowAltBackground}
	16. & Jahresüberschuss/Jahresfehlbetrag & 0,00 \euro & \vjhr{0,00 \euro} \\

	\end{tabular}
\end{table}

\end{center}

